★廢老 利是/黑絲群組ready!

農曆新年臨近，有銀行今日起提供換新鈔服務。 在旺角彌敦道的滙豐銀行分行提早在早上八時開門，並在七時許開始派籌。排隊換領新鈔的大部分是長者。有市民表示，疫情下會減少拜年等聚會，預計今年派利是的數量會減少。 金管局鼓勵市民盡量用電子支付形式派利是，但有長者表示不懂操作，所以都要來銀行換新鈔。

老坑似睇黑絲多過換銀紙

g

老貓有冇去睇黑絲？

似

你唔老？你唔睇？你只係銀行無錢

真係好想做銀行職員

個職員驚撚到呢

恐懼撚真係垃圾來

想索

對腳

又貼cctvb

班呀伯真係唔驚爆血管

勁撚正

老貓係咪有份排?

老貓排緊food bank

條黑絲女真係幾唔錯

原來咁識玩

熱情的臭閪

廢老福利